nba 2k19討論

同電腦玩，難打到閪咁，下下靠三分，一係set得太易，set難少少完全比電腦屌打，電腦一用pick就射，準到傻

字母哥iso個後衛都鏟唔到入去

鏟籃難咗好撚多 淨係俾人玩射波